［21-7-2020］股市直擊+波神信眾區

don't forget

黑

721

光

警

死

全

復

班撚屌長命百歲百病纏身呀屌你老母

大佬呀....兩條龍點接呀.......

btw, 升!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

家

CHANGE NG CHANGE HO

香

港